買左部a6400相機

點影淺景深？